用二十天的時間去認識妳，再用一輩子的時間去忘記妳

二十日聽落去好似好短暫，但感覺從來都唔可以用時間去衡量。

二十日前既今日，我係連登識左一個女仔，亦都係我第一次係網上面識人，當初只係想認識新朋友傾下計去減下壓，傾耐左發現係一個好特別既人。 呢二十日，為我帶黎左不一樣既色彩，以及不一樣既生活，我會用日與夜去形容我同佢既生活，我地既生活模式完全唔一樣既，雖然身處係同一個香港，但絕對可以用天各一方去形容。每一日我既興趣，就係聽佢講佢既世界。如果唔係連登，我相信我地呢一世都唔會相識既機會，我地無見過面，亦無傾過電話，不過我認為我地之間連接住我地既係 坦誠， 我地有唔願意講既事，但唔會呃對方。然而我地每一日都係快樂中度過。 我會覺得同佢一步一步接近。

世事無常又豈會盡如人意。意外，就係意料之外既事。
今日，依舊係快樂既一日，Happy Friday，對於番office hour黎講既人，有咩會比起星期五更快樂。

正正因為我開心既經歷，我介紹左一位剛失戀既好朋友用連登TG，希望佢可以搵到佢重要既人放低佢既失落。
世事就係咁巧合，又或者佢都只係其中一個。
我既公主咁岩ADD左我既好朋友，我再一次睇住我既過去經歷重新發生一次，係我既朋友身上。世界就係咁細。

係佢話我知，由當天起，我係佢既唯一。
但原來我只係其中之一。

就係咁，我地既關係就咁完左。

用二十天的時間去認識你，再用一輩子的時間去忘記你。

第一次不再跟你說話
是我發現自己開始投入了
第二次不再跟你說話
是我發現自己已經投入了

原來現實同網上一樣
There is a game rule
認真，便輸了。
你可以唔去理會，但輸既一定會係認真既你。

Start in Lihk, End in Lihk

我既公主

我差d忍唔住要覆你

﹍■□真 心 不 變╔●═●╗＊〞

〝﹍。×■仍 在 愛 思 念 未 盡 我 已 是 不 斷 著 迷□﹏◆◇

*＊∥↗仍 然 真 心 要 愛 你 心 只 盼 跟 你 遠 去↖﹍○●

＝∥◤〥⊿↙還 是 你 給 我 動 力 我 決 定 不 變 舊 情↘◎↑∮↓□■

＊╝╚〝情 仍 然 給 我 樂 趣 不 想 放 能 讓 我 追〤□■〥﹌﹏

▼↙愛 到 死 只 得 我 自 己 愛 著 你 是 最 美 滿 遊 戲〞〝

﹍。╯∥╮延 續 愛 念 痴 心 永 未 別 離 我 仍 是 掛 念 你 天 天 記 起﹌﹏■。□

【§。§〞★☆我 愛 的 想 親 你 未 可 發 誓 要 仍 愛 你 牽 掛 著 你﹏■◇□◆﹏\

﹏◆◇∥∣一情 還 未 捨 情 還 在 我 的 心 中 仍 真 心 愛 著 你﹏*＊└┐

好撚中二病

唔識尊重女性，更加唔會認真你會明咩係愛情

Enjoy your world, loser

打乜鳩啊你
你公主畀人屌到出水喇
繼續打飛機等2047啦on9仔

睇黎講中左
唔好咁激動啦
講咩都靜係諗屌到出水
真係好低俗
唔怪得知咁唔識尊重女性

毒撚扮聖人？
做雞好失禮？咪咁封建啦
你嘅言語已經反映咗你根本睇唔起性工作者
仲話人唔尊重女性連羅范之流都不如
井底毒撚如你真係恐怖

笑死我
連重點係邊都唔知
性工作者當然無問題
問題係你話全部女性做雞

雞 呢個字咪唔尊重囉
連問題出係邊都唔知

尷尬死

不過職業確實無分貴賤既，難保你老母唔係性工作者
我唔會話你女朋友係，因為你一定無女朋友搞到仇恨值咁高

雞都唔尊重？

你中意啦
雞都叫尊重
我尊重你老母係雞啦咁

小學雞
開始講尻野，柒左又唔認
同黑警開記招有咩分別

叫人做 雞 都叫尊重
真係好識尊重人呀你